教下各位LOL打輔助觀念 你問我盡答

最近發現唔少打輔助既手足
都係到叫春話咩好難升RANK咁
我自出山以來打輔助鮮有敵手 難遇一合之將
今日就當開下善堂 教下各位點玩輔助
有咩唔明我盡量答
最好講埋自己咩RANK 我會方便答少少

有請

詭辯家唔屌asso仔?

銀牌 場場放生隻AD當自己係JG咁打 點睇?

咁你隻ad咪會爆線
對面ad咪會肥
你咪會輸
你係咪好撚勁可以當自己jg Gk到可以抹平個差距先？

修心養性了

係 因為我main jg
一見到啲傻鳩ad就唔想sup佢

想學打鑽石場sup

利申 菁英中路

鑽石場好易打
打得保守少少
應該打既時候打
唔應該打既時候就一定唔撚好打
都夠贏

咁點解仲係銀牌？

完美

咁你含撚啦 重話教 教wo 教wo

應該贏既時候就贏 應該輸既時候就輸

when do you insert your credit card in doto?

自從上左鑽石之後 發現自己既人生樂趣就係雷鳩d白金撚

鑽五東巴

有你呢啲隊友仲衰過有隻傻西ad

點樣可以做海鮮？

依家好興用啲法師打輸出型support 保型support係咪已經淘汰

呢個真，雖然睇落好廢既說話
但真係要做到出黎唔易
同埋有咁既判斷一定高rank

見過有個銀牌仔係網吧問人
我上唔上好

千奇唔好睇少呢句野
講得姐係代表佢地根本唔知幾時上幾時唔上

越改越垃圾仲有人玩

首先你有奶就會贏

班友自己唔明咪比負評囉
如果佢地做到呢樣野 邊有咁多團戰會輸呀

Dllm講廢話

鑽石5就自覺好勁?
仲要MAIN SUP
真係好意思講出黎,
你話MAIN AD 都話
話教人但係講D野咁空泛
番去訓啦

邊個話你知我鑽五

係要人回你帶
鑽1 會撞到 白金1,2??

鑽五

點解要玩垃圾game

唔係 依家打有cc強控型sup
中期瘋狂遊走 snowball

點先可以計到對線2v2既傷害？
依家多左好多ap下路，傷害計唔準
成日換血出問題

坦型/保排型sup對線對住打唔贏既2v2個陣應該做咩？
ex 牛+kaisa vs 娜米+法落士之類
當jg兩邊都唔幫

中期既時間除左龍區/野區佈視野之外
你應該跟住咩人/做咩？

錫柯的聚合之力上呢件裝既原因係咩？
我試過上過兩次，佢顯示造成既dmg都好低 甚至係0，但睇比賽成日見人上。

新英如果打sup係咪強勢？
最近見到好多，有cc有傷害比較難處理

下路呢個版本生態如何？
感覺上ad除左lucian mf jhin之外都比較弱勢，你覺得最近又出現返既ap/鬥士下路現版本既地位如何？

而如果作為sup又應該用咩/咩類型既英去配合？

問題比較多 唔好意思

計傷既話玩多d唔同英就得
基本上前期低於400血係 2-3lv個陣都可以準備收頭

2v2打唔贏其實周時有 咁你比人counter咪打唔贏囉 應該檢討下自己pick英個陣既選擇 對線英雄劣勢如果技術相當既話好難贏

中期睇你個隊打成點 55波咪準備偷雞食巴龍
錫柯聚合之力我唔玩出呢類裝既sup 但0dmg應該係你唔記得用

新英打sup都幾廢 太低血易死難自保傷害唔夠
你要用佢打sup點解唔玩lux先？

新版ez我覺得幾勁 可以由得佢唔洗點保

睇到有人教打SUP
笑到屎都噴埋出黎

點樣做海鮮躺贏?

ching食開屎？

仆街有人教你班廢柴打機都要下下jer住人 係咪唔想做準電競師？

錫柯係前中期增加ad傷害既神裝
岩leona 牛頭依d開團sup用
暴擊型ad要出三套 所以路西恩 mf ez點解咁強勢
錫柯加傷彌補到前期傷害不足

而ap下路個問題 一定要注意走位
因為計瞬間傷害輸出 對線期一定唔夠黎
但依家打下路既ap 斯溫 雷茲 手唔夠長 注意走位 避技 換血 最好配隻強控sup 就更穩陣
但係唔計sup既情況下 泡麵頭 炮塔射程 火箭同招暈加埋係屈哂d ad 除非用果個唔識玩

你咩牌

成日嘴巴3000有人教偷笑啦,仲咁多野講

玩sup最怕同怕死ad一齊 人地打你佢仲打兵或者走左先
或者唔知自己英雄特性 之後死左話你唔保佢

而家版本support影響大過AD mid好多
要打出優勢我覺得要靠sup同jg多

有冇人會好似我咁玩開soraka加mejai咁樣極限補血

笑依句嘅人仲係金銀銅

金牌main soraka
點打上白金？
Main q or main e?
點做眼？
團戰技要點開？行咩位？

樓主教不如我教
屌，玩sup，只要唔輸一定贏

我會main q
做眼既話其實索拉卡咁被動做番d被動眼位就得
唔洗太激進 你玩得好隊友自然會帶你贏
團戰技仲有其他開法咩

玩得好自然贏 呢句又係廢話